258湯臣集團.高息?

258湯臣集團.叫唔叫高息??
黎緊有43仙息,又講到純利有12.55億...........

有冇巴打有入呢隻野?

From aastocks

(06-Mar) 湯臣集團() 0.000 (0.000%) 發盈喜，雖然去年經營收益總額有所下降，但料純利較2016年之8.76億元，大幅增長約40%，主要因為去年1月完成出售天津津灣置業51%股權，另外在去年8月完成出售天津湯臣建設100%股權而確認收益所致。

(27-Mar) 湯臣集團() 0.000 (0.000%) 公布2017年止年度業績，收入21.07億元，按年下降48.7%。錄得純利12.55億元，增長43.3%，每股盈利69.44仙。中期息維持43仙。

睇盤數好似mama, 雖則息好似唔錯

好似無咩人留意咁...就黎除靜

湯臣集團 () 建議增加10億股法定股本

即係點

湯臣集團() 0.000 (0.000%) 公布，建議透過額外增加10億股股份，將公司的法定股本增加至15億元，分為30億股股份。

公司指，新增股份於發行及繳足股本後，將與現有已發行股份在各方面享有同等地位，惟股份發行前宣派的任何股息權益除外。待股東於下月31日舉行之股東週年大會上通過批准後，增加法定股本方可作實。(jc/da)(報價延遲最少十五分鐘。)

已重倉

目標6.5

睇返上年17年5月又係派0.43
除淨都係跌3%
咁如果我除淨日前入
除淨日即走係咪都有賺?

批股向下炒

屌你係咪on9

除淨一開市派幾多就扣幾多

呢D常識都唔撚識就咪撚學人買股票喇

咁撚高息 駛鬼向下炒

似係想批新股 / 可換股債券集資 畀大股東
發展業務

on9

google